原來真係有人係淘寶淘電腦

今日聽到人買電腦
明顯係唔識電腦又覺得香港4000幾蚊好貴比人水
話淘寶會仲平
心諗佢比隻番修垃圾版比垃圾牛你炸死左你都未得天光

淘膽機點睇？

Notebook真係平好多

華南金牌板
ES洋垃圾CPU
支那垃圾牛
循環再用SSD
致癌物料機箱

電腦野買水貨冇保養都已經小小危險
仲要淘d唔知咩質素既野
一個唔好彩幾個月壞左又要買過
計埋仲貴過你買行貨有保養

番修二手機再送spyware

perfect池

洋垃圾cpu而家都唔平

話說屋企賓妹買咗部大陸notebook，個樣好靚，macbook pro款但係Win10機，$1600。
一個月之後個mon唔著，又無保養，佢唔開心咗成兩個月。

HKEPC 果邊就真係好多人京東買電腦

淘寶真係冇聽過

但都有人玩，貪平有16核

2000人仔喺京東貪平買咗

有ryzen之後
洋垃圾真係變左垃圾

都好多人淘舊i7/e3+rx580
又真係抵玩過i3+1650s既
但d華南板陣間著火就好笑

咁不如去lenovo買算

真係咁平咩?
真係要平去新高登好過

直送香港，部分ASUS型號仲有香港保養

之前聽過有支那人係啲咩鹹魚網買二手電腦比人坤，i7八核到手變i3兩核

京東賣既佢自己保，係香港就得，唔洗自己搵人ship上去

Amazon有時優惠有d 好抵，點解要淘

CNEPC

EPC好多支那人不過香港人好黃WO

$4000唔使有6核4500U 8G Ram 512G SSD,仲要係Asus

AMD U NOTEBOOK係好平

礦卡收返嚟翻新

連登仔成日屈喺同溫層梗係唔知

試過淘機箱，香港冇我想要嘅色，外國運費又太貴。同埋幫公司淘啲二手底板CPU，款同量都比較多。

果邊鬧大陸人會被ban
PS:比人ban過進階會員帳號

真係平,不過大陸window同唔知有無後門
同埋香港notebook出名貴,歐美同大陸都平過佢

不過問嘢真係有人答,有"建設性"過連登

睇你問咩啫，連登正常嘢都有人答，問支那嘢就抵屌啦

Format完又一條好漢

睇路

請問有冇d mini pc推介？我想買部放廳睇下4k片同上網咁，見淘寶真係有d 9舊到千零，又lenovo 又hp 又dell，當然都有d 自己砌既牌子，香港搵到d大牌子貴成倍....

你當Amazon死架？

砌機都三千蚊就有啦

4000幾買電腦

有關電子產品強烈建議不要在淘寶買，信唔過！其它嘢你要打個六折要求

香港係免稅港
理論上係香港買係最平
跑去大陸買真係睇唔透

老實講句 香港啲pc野款少價貴仲要成日冇貨 喺度買都係為保養

草莓
firetv
呢d夠你用

N手翻修display card
漏汁壞揼水冷
冇風RGB風扇

大陸網購係行薄利多銷 電子野都係大陸造完運黎香港 落鋪買就要俾埋人地燈油火蠟

咁撚窮, 電腦都要淘?

notebook平hk $2000-4000

攞嚟睇AV spyware唔緊要啦

軍工級i3

係I9級CPU、軍工級主板、極速SSD、電競RGB內存、暢玩3A大作顯卡、同大功率電源

好多本身拍開片嘅人都有賣機，我估佢地應該唔會賣洋垃圾掛

個人感覺:
EPC壇內好多藍阿叔同越嚟越多大陸人, 黃友偏少, 有啲post直頭係簡體字

EPC Facebook 就差不多一面倒黃

識個同事喺阿差
佢超鍾意上淘寶買電腦零件
佢奶共嘅程度係
專登入中國籍攞回鄉卡

淘寶 Raspberry Pi 我做過

呢部香港買同spec 應該要7000 啦 京東係真平同包埋運 怕嘅咪重裝windows

講漏信用咭免手續費儲積分

有冇問佢點解咁愛中國

英國買notebook都平過香港？唔計MacBook果d

只有美國/加拿大/大陸平過hk
英國比hk重要貴

Asus應該信得過既
不過為左唔俾中國人賺一筆
我點樣都支持Amazon

我地香港埋嘅全部鬼佬貨

ASUS 4k mon 平差唔多一半

買淘寶平貨係有代價好多”網上特供”版,縮左邊度水你都唔知要買水貨去amazon好過

GTR跑車煙花牛

電視機、電腦mon係平好多

淘寶買配件自己切都應該OK嘅！

支那你老母 Thinkbook 13"

支那 jd 賣4498人仔

香港賣6083

支那送埋office 2019

不過支那 spec. 就係 NVMe 512GB (無普通HDD)

香港係 256GB + 1TB 普通HDD

你想唔重裝都唔得，除非你用簡體WINDOWS

佢哋套WIN 10 HOME，無得轉語言，得簡體。

文書確實三千都夠

佢地...淘寶可以買key

二斤

唔使key 的

直頭喺部機 login ms account， 綁落自己個 ms account 度。

二手就聽過 平過香港。
散片 CPU ，即係冇盒，都好多人淘 ，不過只係平少少 ，百幾兩百蚊

4500x1.2=5400

機箱睇乜路
唔通果d LED燈仔會炸死你咩

淘過ram u 板
果時ryzen 都未出，個個話4c8t夠用既黑暗時代

不過amazon買有時真係平好多, 而且仲要有貨

平係平，不了，隨時連keyboard都係啤死既hardware keylogger

你邊度換人仔食水咁深呀？

1.2???

833.333333

出面點都有 880 以上喎。

大陸D平價機 (其實都係HP,Asus,Lenovo,Acer,Dell呢D大廠出果D)$5000左右 已經有72%NTSC Mon,16gb ram,512gb ssd,有D仲送埋正版office,真係cls

香港果D呢個價位仲係得D 垃圾45%NTSC mon,8gb ram,256/512 gb ssd,論config真係輸哂(唔係推介你去買大陸版,以事論事),明明買硬件香港算平,但買NB就貴人一截

同免稅無關係

代理食水深

一張頂階卡 行貨同水貨可以差幾千蚊

然後一個MON 可以價錢可以爭一倍

你買行貨同水魚無分別

好唔抵 開心一個月之後要唔開心返兩個月

我就咁search
定係你計埋京東d 優惠
我無研究

但大部份既貨
例如你去砌機係香港買既正版零件
大部份香港都會平過大陸

而且好多大牌子既電腦
香港都會平過大陸

但如果係大陸本身既品牌
或者只係大陸本身先會有既型號
大陸就可能會平d

但係大陸買大陸牌子
一黎唔安全
就算買大牌子
都會無左保養
變左水貨

如果接受到水貨
香港都有得買
可能其他國家既水貨仲平
不過如果極度鍾情大陸牌子既電腦
番大陸買我又覺得正常既
愛國用國貨

淘寶電腦真係你唔係撈開呢行都咪撚掂啲伏多撚到仆街

應該係14" 嗰部
有 R630

支那牌，不了。

大陸d 3000蚊食雞電腦
大大隻寫住i7/8核心/16gb ram
個d 全部都係洋垃圾
d 商人會比錢買一個個貨櫃既電子垃圾
係入面d 垃圾搵d 仲用得既零件
砌番部電腦出黎
之後拎上淘寶賣
佢地唔會寫明佢既i7 係邊一代
ram 係咩牌子
火牛係咩牌子
對d 唔識電腦既人
會覺得好抵
第四代i7 又係i7
第十代i7 都係i7
d好多傻仔見到i7就狗沖
大陸好多傻仔買

壞左事少，炸死點算

見到都扯扯地

香港都有間專做屠佬野既網店仲要黃既

其實對電子零件熟悉既人好多都會玩淘寶件或者2手件

佢得5.5K 人工一個月，部廢機要1.6K

成3成人工無咗

菲律賓好興大陸野，OPPO電話係名牌，不過經此一事之後，賓妹都係用三星電話了。

其實支那網吧果舊係咪cheap機
但又玩到好多，game

兩年前 我都有睇過呢啲
打機notebook 淘寶都6000幾7000
個時真係心郁郁想試
最後過唔到心理關口
老老實實去法奧搵佢啲list
再搵呢度啲巴打幫手執執
依家快樂使用中

佢地自己識砌機
識自己維修既話
d 電腦可以做到好平
自己上youtube 都可以搵d 片睇
有d 人會挑戰用1千蚊/1500蚊
砌部食到雞既電腦出黎

大陸d 網吧
老闆自己識人
用堆舊貨砌部勉強打到機既電腦出黎
壞左就自己用垃圾換垃圾
壓低成本

但如果你唔識電腦
走去淘寶
用幾千蚊買部垃圾舊機番黎
一黎可能比貴左十倍錢
二黎可能用幾個月就壞
你自己又唔識整既話
就純粹做水魚

你比D零用錢佢囉

E5 16核

咁佢好好女既，我試過幫佢整部機，最後唔得，出去新高登，check機都$200，整好另計，可能要多$400。佢個心即刻死了。

大陸戰神notebook
好撚出名
當年我都有睇過
一半既價錢就買到同rog/msi一樣spec
但spec 一樣唔代表性能一樣
qc/ 散熱/ 電量對一部notebook 影響好大

你唔識係邊到都比人呃

傻鳩先會係香港買電子野

迷途知返

我都有淘過，真係平好多，只要指定每個parts 的型號和牌子，基本上同去黃金砌無分别。我著眼係間廠嘅品質，去邊度買都無分别，至緊要啱用又平。貨到自己檢查清楚，有問题就唔好過數。

係啦 你一講就有印象 戰神
好彩冇買。。唔係就好似樓上個賓妹咁
開心一個月 傷心兩個月

下個acc打好啲繁體字

點會無分別
你係大陸買
香港無保養
姐係買水貨
你用水貨同黃金既行貨比
梗係平好多

新高登整機分分鐘都係淘寶配
有啲直情上華強北整

佢識淘寶？

高登黃金果d配件好多都係淘寶貨

理論上係,但實際上唔係
但以前聽人講硬件香港價都ok平既,而家就唔知

點會無呀 我個藍絲老豆就喺淘寶買電腦 仲要讚淘寶咩都有得買

入面送埋監控軟件俾你

正常,佢既體驗就係中國對佢好,佢咪鍾意中國
尤其係中國人對外國人特別好

真！係Amazon買咗部ASUS+運費都平過香港千幾

仲要有國際保養

Raspberry pi

MSI GE66 同 Spec

JD $14500

香港代理 $18500

保養 +$4000 自己諗

爆炸燒咗間屋唔知幾錢

有frd淘個電腦mon，但嗰價又唔係平不如直接香港買連條電線都要淘，壞就事少爆炸事大

係都上amazon啦你老母系

E5

有壞未自己換零件囉。揀得佢嘅，梗係預佢行幾年都唔會壞啦。黃金最多未一年保養？㨂啲靚牌子，行足十年都無問題。

無講過佢淘返黎

個Windows cn版就知咩事

二千幾部💻啦
駛撚TB咩

除非淘D千零蚊迷仔機仔俾屋企老人家間唔中上網睇股票睇劇, 幾千蚊果D就唔好喇, 特別係自己本身唔熟電腦果D(幫過同事個仔執手尾, 3千幾蚊買返黎入面全部二手件).....

唔明。。。
正常行貨 件零件原廠會有三年保養wor...
水貨就原廠無保養
ram 就通常終身保養
如果你假設左件貨唔會壞
咁梗係買水貨啦
不過買二手仲平wor
反正你都預佢用到十年

電器嘅野，都係全新好。

其實連翻新都冇，啲礦咭係好撚污糟同散熱膏乾晒

有架，d 中高階礦卡會翻到同新一樣，然後你淘電腦就賣俾你當全新，見過有大陸仔拍片講

點會無 咩精影嗰啲咪翻新卡

ram以前淘寶買全新係香港半價

嘩屌
賓賓咁多錢嘅

香港的保養邊有保養㗎

我係京東見到XG279Q國行賣3699人仔
但係又唔敢搏

3989至岩

屌，notebook係得香港賣得貴
amazon newegg嗰d連埋運費都平過香港買

呢款夠唔夠細？
HP400 G1 SFF, 8GB DDR3, 4核 I5-4460 3.40 GHz, win10Pro,WD黑標640GB
二手HK$850 (不議價)

某啲音響配件/電腦配件/DIY系野唔淘就冇得玩

除左洋垃圾同機箱，諗唔到點解硬件要去淘

ROG買底板就話好姐，雖然有機會係垃圾聯強
買MON真係香港代理貴好多......

個價錢好吸引
$4500有找...平成1500蚊
但係支那野真係有D驚...唔敢搏
amazonok做599USD都好平
但運費要90USD...計番落都係5千幾...平得5舊水我不如買番行貨

我想買 TUF VG289Q
淘寶 2100 人仔
死角大舖行貨 3千尾
森林連運費 3千二百.....

要炸死應該死哂epc班人先日日討論支那手提電腦

呢個post都好多

其他都算
ram, mon, laptop喺香港買真心貴好多

十年 三四年都慢到仆啦

係
我用 Xeon + X99 用到DDR3
好平呀

係怕唔知點保養
雖然華碩好少壞

如果大家都係行貨咁都冇咩野既
不過係因為支那既原因者

要受下教訓先得既
你估買野唔洗學

4000貴？？？？？？？

成7板仲要400幾正皮了
D 香港話大師 同 反屠專家竟然無入黎開波

咩叫未得天光

好黃wow

facebook 同 forum 兩個世界

好鍾意送野引傻仔

嚟到梗係自己喺網上面整個installer，再重新裝過Windows啦

AMD YES

我成日訂Wi-Fi PCI-E 卡返來升級舊notebook
有時會買拆機舊notebook RAM
暫時無出過事

香港除咗係深水埗掃舖續間搵之外我諗唔到邊度有得賣

但我住得遠

知唔知果條友住邊
我怕佢屋企火燭爆炸
住佢隔離就大鑊

有冇LINK，想買

macbook pro款 係咪小米牌黎
btw 淘寶買notebook唔係問題 又唔係搵得多 每個人都想慳得幾多就幾多
最大問題係一但出事一定要運番上大陸整 就算上面肯幫你整都唔知幾耐先整完運番黎

btw都有一個月開心用算好

應該係雜嘜牌
大陸好多依D
一拆開部機入面空空如也...塊主板細過你部電話

京都都叫買新嘢呀
最少知自己買緊咩
淘寶？ i5 10代 免費升級洋垃圾xeon就有

Yes

甲醛超晒標既傢俬都有人夠膽死淘啦

有朋友買過 未夠一個月底板有問題開唔到機

京東起碼都叫係新野
有原廠保用售後
XG279Q仲平1500蚊
不過唔知佢個保養包唔包香港

3000幾 可以幾高配

假設 on 99

32核洋垃圾
啊 唔係 係32核垃圾神機先啱